李嘉欣講拜金：物質令我着迷

大美人李嘉欣早前接受內地名主持魯豫訪問，由她88年當選香港小姐冠軍談到嫁入豪門結婚生子，在節目中承認談戀愛，男人需要有成功事業，美人亦直言「物質令我着迷」。
在魯豫主持的鳳凰衛視節目《魯豫有約─女神季》中，找來現年45歲的李嘉欣擔任嘉賓，她7年前嫁給許晉亨，育有4歲兒子Jayden。李嘉欣在節目中，坦言喜歡「有點大男人」的男性，她說：「需要事業成功，然後可以駕馭整個家庭，我覺得這個對我很重要。」難怪早年跟李嘉欣傳緋聞的男性，大多非富則貴。魯豫問到嘉欣物質是否重要時，嘉欣說：「重要，因為他的魅力也在於他可以承擔很多東西，那這樣我會更愛他，不是一個條件，但是我會着迷多一點。」不過李嘉欣亦解釋：「這（物質）不是一個條件，但是我會着迷多一點。」

亨亨給很多自由
對於外界總以「豪門深似海」來形容嘉欣的生活，她為大眾解迷說：「豪在於他們家有名很多。」又透露豪門生活並非外界想像一樣「深不可測」，只是家族人員少，所以許家甚少談起別人事。訪問中嘉欣不忘大讚老公許晉亨給予自己很多自由，讓她可以做喜歡的事。更難得是對自己過往的戀情，許晉亨亦隻字不提，李嘉欣認為這份體貼，令她好感動。
李嘉欣入行的情史不算多，選港姐前跟倪震拍拖，入娛樂圈後戀情告吹，之後她跟黎明傳過緋聞。而最為人知的是跟富商劉鑾雄的緋聞，盛傳李嘉欣當選港姐後，劉鑾雄展開熱烈追求，送上鮮花、百萬名車及跑馬地別墅，更於報刊曾登廣告向李嘉欣示愛，不過網友大翻舊賬，一段驚現網路的49秒錄音內，與李嘉欣聲音相似的女子對著電話那頭男子大爆粗口，語言極為低俗。記者在網上打開了這段49秒的錄音，酷似李嘉欣的女聲破口大駡通話中的一名男子，指責他不該捧洪欣，不該與蔡少芬再聯絡。用詞低俗，頻爆粗口。而錄音中的男主角聲音進行了處理，不過按照說話的口吻非常像曾經和李嘉欣傳緋聞的富商劉鑾雄。
記者採訪了香港一名資深娛記，該同行告訴記者這可能是很久以前的電話錄音，估計應該是1993年左右，因為兩人是1989年結緣，1993 年分手。同行估計這段錄音應該是女星洪欣在1992年簽約中華娛樂公司時被錄下來的，當時洪欣與老闆劉鑾雄曾傳出緋聞，被媒體廣泛報導。而在此錄音中，女 方大罵男方為什麼簽約洪欣，指的就是這段緋聞。此外，同行告訴記者，李嘉欣敢於痛駡劉鑾雄其實也不簡單。劉鑾雄以白手起家，擁有過億身家。據瞭解，李嘉欣 不僅罵過劉鑾雄，她還曾經“午夜凶鈴”打電話給劉鑾雄的老婆，當時也是髒話連篇不堪入耳的，該電話錄音當時也被香港媒體曝光造成很大的轟動。

另外，許晉亨在太太接受訪問時亦現身支持，在《魯豫有約》官網上更放有嘉欣到學校時重回學生時代的相片。

■許晉亨在訪問期間亦有出現支持老婆。微博圖片

我真係恭喜你

條仔唔有錢結婚黎把撚呀

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

戀戀芭比都嚟埋

西女...人

李嘉欣巴打

同乜撚野行呀,戴頭盔戴得咁撚樣衰